[polyu] 紅磚大學新hall 討論區 2

岩岩入新hall 派左紅hall
有冇巴打都入左新hall可以入黎講下野

行返poly遠到痴肺